---
title: Expositie SHINE moment
date: 2018-06-28
---
 
## Introductie

- Vandaag heb ik mijn hi-fid prototype gepresenteerd en daar dan ook feedback op gevraagd. Ook om te gaan evalueren van mijn ontwerp resultaten

## Vandaag, Donderdag 28 juni,

Ik heb mijn prototype gepresenteerd aan mijn mede studenten en ook aan een docent. Ik heb gevraagd of ze mijn feedback wilde geven op hoe ik presenteerde en ook op mijn hi-fid prototype zodat ik daarop kan gaan evalueren. Ik had hier voor feedback formulieren. Een daarvan had ik zelf gemaakt en een andere had ik gekregen. Deze hebben ik laten invullen door de gene waaraan ik heb gepresenteerd. 